成世人未試過咁想batman 真係存在

邊個可以救下我地

每一個香港人

punisher啦仲batman

如果你有睇The Dark Kinght Rises，Batman 有講過每個人都可以係Batman 嚟

我想個個示威者都係一方通行

反射返落班警狗到

重光後一定要跟Rises入面Dr Crane咁開庭大審判